有人開個YOUTUBE CHANNEL 放義士被捉片，話佢地係暴徒！

幫我一人一report 佢個CHANNEL 到收皮。